請求Admin刪post,

文章有錯誤. 原來Solomon Yue講既係美國節目, 並非實際人物領袖.
請求Admin刪post, 我會在聽日再開更正post.